馬會又派錢 多仔,利記贏緊

未來隊打歐戰簡直係笑話
多仔作客都輕鬆食啦 仲要受讓

係人都知利係歐聯皇者
返到最擅長既歐戰 輕鬆食啦
西維爾落返去同雲爺爺踢西維爾盃啦

讓定主客和

保守啲就讓球

博啲就直接多仔客同利記讓球主客和

又燈

有誤會？

燈走柒碌ok?

唔使燈都一定出局

多蒙特受讓
all in 多仔愛

利讓半一
馬會今次真係傻鳩左

不了

若要生活好

不要再說了

雞

樓主勁

BinC

買左兩隊都無錢收=.=

樓g點解我仲未收到錢

yes，今場小失誤
下次炒返佢456球